有無美孚撚記得美富小食

個辣汁同白魚蛋都好正
無啦啦比人封左

係咪手打大魚蛋？好食呀